好想搵你 但唔敢搵你

知道你有男朋友 仲大家相處得好好
可能係我自作多情
其實我只期望之後仲有多啲機會見到你，可以同你熟啲

望住差d以為自己開post